一人一個睇咗幾年既youtube Chanel

我先
本地：ming jai
外國：Simple Pickup

諧星組 夠真夠on9

香港黎講 係得ming仔keep住追

個有所好，你睇咩呀

各

PewDiePie 睇住佢越黎越成熟
Smosh 睇住佢地越黎越垃圾

唔會睇香港YouTuber 極大部分都係垃圾
通常睇日本台灣 歐美而家都少睇

蛇仔明

VanossGaming

識貨 睇住臭fing大

笑波子

guy tang

香港youtuber淨係subscribe左mingjai一個
其他一係垃圾一係冇乜興趣

Ray Ma

美國：Dashies game
主推癲佬風格，鍾意佢玩super Mario maker

RealLifeLore
ScreenJunkie
煮家男人

雖然mingjai既vlog係好睇
但都好掛住佢以前d freestyle

herman yeung

大j 笑波子

好識睇

PewDiePie

以前佢淨出game片果陣我唔太鍾意佢,而家越來越痴線,好正

casey

Liuns Tech Tips

ThatcherJoe